我發現個大陸連連既暴雨係跟技安法一齊黎

由5月中放風到5月21,22 號話商議去到而家立法

雨就落唔停

證明咩野啊

水為財，技安法好腳頭